求打機list推薦

Display card 決定左rtx 3080

Budget 11000

推薦七彩虹 motherboard、龍芯中科cpu、光威弈Pro Ram

11k 3080

唔食炒價

出年年中先砌

下年再問

唔依炒價都用左6千啦
得番5千想砌得啲乜

5000 都唔夠咩cpu ssd ram 牛果d

9砌
1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$890

1 x ASRock B460M-HDV Micro-ATX
價錢：$620

2 x G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C19 F4-2666C19S-8GNT
價錢：$560

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x ASUS TUF GAMING Geforce RTX™ 3080 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$6,799

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

總計: $10,546

得番5000蚊砌得乜
當你冇要求...求求其其
R5 3600/i5 10400加塊板都2千蚊
加pack ram又七八百
SSD當你用500gb又五六百
加隻好啲啲既牛又八九百
仲有機箱呢
出到咁...點對得住張3080

想平就砌AMD新GPU啦 照計會平d

其實實用就得

1 x [砌機優惠]Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400 + ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX + ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 X 2
價錢：$2,620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3080 GAMING OC 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$6,799

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Snow Edition
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,996

3080 配I3

佢話要$11K嘛,咪是旦砌囉
不過睇返benchmark,同10700K比,2K同4K相差唔算大
1080p用3080就直頭係on9啦

咁不如3070啦
平番少少...其他野又可以用好啲

都考慮緊

一定要對得住3080 咩 得要張卡 其他野夠用就得

而家就係你budget 唔夠用
出年先嚟問list

咪即係買架豐田裝個林寶既車頭燈咁

等AMD zen 3

11k 買完3080 仲想砌zen3?

Ryzen 5 可能得

出條list 睇下 zen3 r5 299 usd 當 8算 2400
699 3080 ~ 5600
仲有3k 買mb ssd ram case 750w psu

3000 夠啦

想用番intel

樓上i3 list岩你
唔吃炒3080 可能要等到出年先有得砌 到時先開po問吧

3080買丐版
Cpu Ram SSD case 買二手
火牛買一手無模組

咁樣應該砌到

我鍾意打機120fps起跳有錯咩

如果1080應該唔駛3080啩

利申用緊2k mon

如果你2k又想出3080
不如考慮下加多二三千

2080super 個啲都係差唔多價錢
咁不如索性買3080想換靚mon又得
2080打下玩新啲3a最高畫質最盡120
想維持最低都過百
買將3080唔算嘥掛

首先要有五千幾的3080
君不見街賣緊都六尾七千多嗎

我係英國加埋20%vat都係7000我接受到

你鍾意打機有120fps 冇錯
錯係你個budget 度

11k嗰個係樓主

Sor 柒咗
不過樓主就唔好咁大想頭
正價3080真係出年先有可能

I5-10400 定r5 3400好

買定先 用番舊果張1060 等平番再換

咁你11K就好好砌啦
10700k
z490e
cruical 3600 16gb x2
arctic 240aio/sr36 360aio
1tb sn750
df600
750w gold 牛
等3080正常價先再買

8*4好似好過16*2

昇級空間

16gb都用唔晒啦

呢個ok wo

R5 3600x 用rtx3080 有無影響

個價冇計張卡

粒u仲未決定用咩 i5-10400 定 i5-10600 其實打機bottleneck 會唔會好大差別

1080p就冇咩分別
2k開始有啲
4k就好明顯

我指i5同i7i9比
你10600冇k不如唔買
如果有k又要買番z板

趕唔趕住買呢
唔趕就zen3 list
ryzen 5 5600x $2400
Asus 華碩 TUF GAMING A520M-PLUS A520 MATX AM4 2*DDR4 Graphic by CPU 750
Crucial Ballistix 16GB (2 x 8GB) DDR4-3600 (BL2K8G36C16U4B) (黑) 699
WD Black SN750 500GB NVMe PCIe Gen.3 x 4 M.2 2280 SSD (WDS500G3X0C)(黑牌)(V) 585
Antec 安鈦克 DF600 FLUX RGB ATX Tempered Glass Case (鋼化玻璃) 539
Antec 安鈦克 NE750G Gold 750/750W Modular ATX PowerSupply 7 Years Warranty (80PLUS GOLD) 779
ARCTIC Liquid Freezer II 240 一體式水冷散熱器 (LF2-240) 799
total 6651 加埋張原價3080 $5600 ~ $12251

趕就10600k list
Intel Core i5-10600K 處理器 (12M Cache up to 4.8GHz FCLGA1200)(UHD630)(BX8070110600K)(盒裝香港行貨)(不包含散熱器) 2190
MSI MAG Z490 TOMAHAWK Z490 ATX LGA1200 4*DDR4 Graphic by CPU 1699
Crucial Ballistix 16GB (2 x 8GB) DDR4-3600 (BL2K8G36C16U4B) (黑) 699
WD Black SN750 500GB NVMe PCIe Gen.3 x 4 M.2 2280 SSD (WDS500G3X0C)(黑牌)(V) 585
Antec 安鈦克 DF600 FLUX RGB ATX Tempered Glass Case (鋼化玻璃) 539
Antec 安鈦克 NE750G Gold 750/750W Modular ATX PowerSupply 7 Years Warranty (80PLUS GOLD) 779
ARCTIC Liquid Freezer II 240 一體式水冷散熱器 (LF2-240) 799
total 7290 加埋張原價3080 $5600 ~ $12890

Thx budget都諗住加兩千

下面幾正

咁有13k 現貨3080都砌到
Inno3D NV RTX3080 Twin X2 OC 10GB GDDR6X 6599
AMD Ryzen7 3700X 處理器 3.6-4.4GHz 8 Cores/16 Threads Socket AM4 7nm FinFET (100-100000071BOX)(盒裝香港行貨) 2390
Asus 華碩 B450M Pro S B450 MATX AM4 4*DDR4 Graphic by CPU 740
Crucial Ballistix 16GB (2 x 8GB) DDR4-3600 (BL2K8G36C16U4B) (黑) 699
WD Black SN750 500GB NVMe PCIe Gen.3 x 4 M.2 2280 SSD (WDS500G3X0C)(黑牌)(V) 585
Antec 安鈦克 DF600 FLUX RGB ATX Tempered Glass Case (鋼化玻璃) 539
Antec 安鈦克 NE750G Gold 750/750W Modular ATX PowerSupply 7 Years Warranty (80PLUS GOLD) 779
total 12331 from 中田網

如果有番10600kf 仲正D tim

10400 同 10600 打機好似差唔多 YouTube 見到

1080p is heavily depends on the CPU since there is only so much pixels GPU card needs to create. The 1080p FPS relies on the CPU to do much of the work so the CPU matters a lot.
1440p is more half and half ground for CPU and GPU.
For 4K gaming, it pretty much doesn't matter what the CPU is unless it was released ages ago. GPU determines the FPS.

我暫要主要用係2k 第時可能會上4k 即係我用10400 都夠

10600k超左就差好遠好遠

我唔玩超wo

暫時 i5-10400 / i5-10600k
Rtx 3080

10400 真係好抵玩

省省地用10400f+h410 都砌到11k 內

咁10400咪得囉

正wo ram要勁少少

最高行到2666...仲勁乜柒

ZOTAC 3080

暫時
i5-10400
Rtx 3080
Z490 有無巴打有更好推薦

你係咪諗住出年換u先

我而家張1060 仲用緊i5 3470 ddr3 好舊d野

諗住換左其他野先